有無人想返銀行或者想跳槽？

有好多front line 位
有意 telegram: gnawnaw

慢慢傾

sales?

有sales role

non sales 呢 ?

Teller咩價位？

你仲未有offer咩？

未有啊.
可能我 interview 真係太差
要檢討下

之前唔係見boc個bo咩？ 我記得你同我同一日見

視乎經驗
無經驗14k
有經驗 Basic salary x 15-20%

就係無 offer

有 CITI GXLD ASSOCIATE
19k x 12 (有commission + bonus
唔洗跑數 唔洗sell 嘢

有degree 會唔會再多d 本身有2年

佢搵左我 但淨係講幾錢 冇講幾時簽約 而家已經等左1個星期 好絕望

睇黎 fg 可以走先

乜都無啊,繼續搵.
睇下執執 CV cover letter 再黎過.

諗翻有 d interviewer 可能嫌我太摺.
但其實 boc bo 呢份其實幾岩摺人丫,
又唔要我

安慰自己算啦,
呢份係咁強調晚晚 OT O 到 8,9 點

你bt有冇消息呀？

但做前線都係慘 又冇自由 又chur

無報 BT 啊.
我覺得我唔會 sell 到人野

好後悔當初唔揀 IEd.
一搵到教席就 fat fat.
好過以家乞食科乜都唔識做咁

好似騎劫左個 post

At least 1 yr exp in Teller

視乎面試表現

要做啲咩？

Assist RM 例如幫佢湊下客，接客，joint call, 填保險from.
但前提要有IIQE 保險牌 123

但絕對唔洗跑數。

想做，sci grad ok?

可以。但要有至少一年Teller exp
詳情 tg 我

Frontlines位洗鬼你refer咩

樓主介唔介意搭單請教少少嘢

今年asso商科grad冇offer 打算返銀行工 係咪得啲teller/trainee返到？你會建議我返咩post？

仲有無其他呀

做得唔開心 想轉bank 嘅
搵我都無妨

考HKSI 1.7.8 做 Business Development Officer

高登都有人傾過

多謝你提返我可以考牌 差啲唔記得 其實我cgpa唔低係dse英文2 諗住gap一年 下年再報non ju 黎緊呢年睇黎要考牌了 thx

樓主refer front line 係retail, Private 定Corp bank?

有無40K 以上既positions

想問下請唔請part-time

Retail > Commercial >PB

有啊啊啊

無吖 Sorry

加油呀 銀行只要有degree起薪唔會太差既 比心機呀巴打

有無PB, associate banker 位介紹？

如果讀finance有無得waive 7,8?

有冇compliance？

Ching,我都搵緊compliance.

請問係咪銀行所有位都要check TU

做咗Corp bank arm一年幾 (識做syn loan, credit facility基本上都識)
有齊保險證券牌 但客底唔多
想入大行 可以叫幾多

中銀 20k-25k
HSBC 25-30k
Scb 20-38k

有冇aml/compliance

邊方面

有無台灣客

AML

有冇20k以上graduate program/MT?

Sorry
呢方面我哋無

你本身係做咩 ？

樓主好似冇

依家真係無
Sorry

有冇ibank位

Sorry.

有冇kyc/cdd??

麻煩詳細少少

差唔多做左一年銀行back office,想轉

銀行fo間間都長期請人架啦

Retail 轉 commercial 有無得諗？

有無四皮野一個月嘅非sales位

渣打x銀行 BDO Business Development Officer

做service 為主！解答顧客查詢，開戶口 開信用卡，轉介客人俾其他同事sell保險, 成功就對拆佣金
例如：一個客人開出糧戶口+信用卡= 1千幾 佣金收入

底薪15k , 季度獎金 20-60k不等,另有無上限佣金
多勞多得！

要考 HKSI 1.7.8牌
U grad 係 eco/acct/bus/law 可 waive 7.8

TG: gnawnaw

有冇back office role，25－26k

cv 靚仔，做過幾間大ib，pb

有無Branch Operation Manager或者Assistant Branch Managee

有冇請fg 嘅kyc 或者cdd
讀緊acct 識d company law, audit, taxation 咁

要咩要求？

有
巴打咩title

CS，IIQE123
唔洗跑數 幫RM joint call 約下客 簽下保險單

無
好似係

無雙糧？ 有123 同178

無雙糧。但有year bonus 同 commission.

Commission 視乎RM 條數跑點

留tg傾？

TG: gnawnaw

做前線搵樓主REFER係咪有肉食呀
某啲銀行好似REFER一個成5000, 6000

back office有咩選擇

考HKSI 1.7.8
做SCB BDO🤔

可以跑下數 賺無限commission

我都想

你本生做開邊方面

Call centre
跑下 us loan , GI etc

有興趣 TG: gnawnaw

有無建行sales post?

有！
TG gnawnaw

Insurance brokers
Phone banking
Product manager
CS Officer

有 TG gnawnaw

有冇pt post?
想做non sales related
我係學生，想開學之後keep住做銀行pt
我有齊哂所有牌 保險 證券同mpf都有

Sorry bro.
Full time only

17fg 現為綠人ARM 23k
有冇commercial banking/non sales role介紹？

17fg as well
你retail 人？

做過外判contract嘅back office
之後再in其他銀行工會唔會易啲？
得top up degree係咪無用？

18 FG 有無推介？

想發達定想舒服？
Tg gnawnaw

其實外判.....
Top up degree 好過無啊

舒服行先

call centre

即係外判無撚用 做過都當你無做過
咁點解有同事可以做咗年幾都唔走

嘩咁勁既1年做到arm

有無headhunt post介紹

冇銀行經驗，幾年酒店客服經驗
有冇咩related銀行工啱做

有冇銀行it位

係啊 retail跑數狗 唔想成世都係i&i
想轉commercial

得個朵 睇底薪就知我係小薯仔

cso難唔難搵，同埋未來條path 係點

Retail 人去 commercial 要識寫credit proposal.

水享銀行 有個位啱你 但要cut paid
個嗰位你會接觸到credit proposal 同埋做下SME loan

對呢行唔太熟悉, 想問有無咩post係可以做到17-18k? 做sales條career path大概係點.thanks

巴打 我有興趣做呢d位 但有冇可能唔cut paid？

下 我得你一半.....

Banker

巴打 非三大 soc sci 今年grad 想返銀行可以搵咩post
係咪可以考慮teller 定搵mt
有冇唔洗跑數嘅post
人工又係點

利伸 0商科/銀行知識

做左半年BDO ，有冇junior rm post岩可以介紹下

最多 21k x 13 + 720 allowance

渣打 BDO?

要跑loan數 仲要多方面referral
你0知識 唔cut paid邊會諗你

冇客戶服務嘅工作經驗，同學歷低
想見Teller有冇機會in得成？

做到嘅話會讀返書

做左teller仲想讀書

係

年資太淺啦

但係你自己想條路點行

邊間多後生？

間間行間間分行都唔同

想做sme rm要點準備
而家做緊Credit bo

俾心機 湊多d客
谷肥自己

伏唔伏

我表達得唔好
而家係credit back office
想浸多陣去前線
有無可能唔由低做起？

有無sme果邊嘅工
17fg hea左一年

都係rm path，但bdo唔使細i ，感覺上難轉返出去，不如早轉早著

個底低，但正正常常計埋i一般都有2皮幾，都係睇你咩分行啦
同埋愈來愈多規距

credit back office咁你係做咩先？
唔由低做起又點解？一起步做rm/arm?

冇銀行經驗係咪唔洗諗

YUP

不過可以都行commercial 之路

Tg gnawnaw

Any incentive?
水享？

無incentive
做夠半年入commercial bank

做過兩個幾月teller 覺得太低人工又成日ot quit左
有無其他role 可以做？
而家做緊濕鳩luxury brand sales 人工大約20k
應該會考齊牌先再轉返銀行

有冇entry level

至少一年Teller / BDO exp

做緊酒店call centre 有咩post岩

Call centre - phone banking

14-25k. X 13 + 720 x 12 allowance + bonus

Tg gnawnaw

18 freshgrad，有無關於fintech嘅associate位，想向呢方面發展

Loan clerk / loan officer

Tg gnawnaw

SCB BDO

TG gnawnaw

叫人借錢, 不了謝謝

有

Loans officer / Loans clerk 做起

你本身咩title

8大 account major fg 有咩post介紹 好迷惘

睇左有無人做銀行想跳樓

間間唔同，有d officer 有d 叫asso

睇成跳樓是否正常？

財仔做緊loan officer 兩年exp
銀行有咩位岩？咩價位？

[member]本身做開酒店cs, 轉左位做左3個月酒店sales, 咩牌都無加非商科畢業 有無銀行位會有20k? 又話者有無啲位會可以邊做邊考牌之後跑數？[\member]

屌 自膠

Tg gnawnaw

齊保險1-3 牌 半年銀行經驗
都要做teller ?

做多一年 可以去做

RM Assistant

有冇咩位做5年左右有30k ?

一年都有

咩位?

如果做開credit card CS 轉retail 係咪一定要由teller做起？

有無non sales 唔洗咩經驗,
開始人工低少少唔緊要

3年teller 經驗 轉sales 底薪最高可以幾多？
有證劵牌

有HKSI 178 -> SCB BDO

HKSI 178 + IIQE 123 -> OCBC / CHB CSO

TG GNAWNAW

Teller

Tg gnawnaw

有無牌？
Tg gnawnaw

櫃位有冇

之前見過痕生，交錯cv

點解我tu重未升返

teller真係唔駛幫手sell野？

Referral

咁CITI仲有冇其他post?
唔想去出名血汗果三間

有

Push

FG 白紙一張有無門路介紹？thanks

Teller
或者考HKSI 1.7.8 做 馬拉松銀行 BDO

Retail, Corp, Private bank 都有

sale成日炒人wor...跑不到數。 我有中同做過

唔會炒人架

Degree 18fg 唔係讀呢科 non sales 有咩位可做

無學歷 有冇咩post可以做

fg 都有位岩你地嫁

Tg左

巴打知唔知銀行工TU check會睇啲咩
爭太多卡數係咪會fail

係。睇下有無差卡數，Loan etc.

點先算多 check過TU grade不嬲係A 但呢個月開左張新卡食迎新簽左20k

Tg搵左但冇覆

有無咩post 唔洗咩經驗 同 追數？

做teller 拎完經驗可以轉咩部門？

有無齊牌teller 想上sales

推

巴打tg搵咗你
覆一覆thanks

ok chat for details

ok

push push push

巴打 小弟廢j 做開教育想轉行
想了解下有咩post

要由低做起
Tg gnawnaw

推

唔想跑數可以轉唔跑數role

唔跑數有咩role

你本身有無跑數經驗

29歲請唔請
做過幾份工但做唔長

18 fg 有無post可以做

同問

有冇commercial post?

你本身係唔係commercial 人？

Teller/ BDO

年過35，但有心入行請唔請
考過178

做左三個月 想轉過第二份

做緊fx dealing, 5年經驗
想跳入銀行做

Pushh

Pusshhhh

有冇back office

其實做到分行副經理
仲可以搵咩post黎做

Tg

樓主有咩工推介

有冇it位？

有。 tg

有無back office位請fg
幾多錢到
做左兩個月frontline想轉

樓主冇再請人？

有冇sales位 但得hd畢業 做過半年恆生teller

依家仲做緊teller ？

做緊啊

有啊。

Tg gnawnaw

有無back office位
5年back office 經驗

有

Tg gnawnaw

On9 我冇經驗一入都15k啦

Fg 想做back office位 非本科，有冇suggestion

間間行都唔同
BXC 17k tim

想轉行
背景：三大BBA grad, 2年non banking工作經驗
有無comm/corp bank嘅entry post?

有冇commercial banking 位

有backoffice/ middle Office

1年teller 經驗, 可以轉咩non-sale 職位

有 tg 傾

Assistant, clerk, officer, manager 位都有

有無BA位 依家返緊boc ba

F5 幾年文職經驗，幾錢人工 ?

有無Marketing?

有無back office位？
大學生，1年cs經驗

20k好過好多it人

學歷得HD

想試下入銀行做

人工起薪會唔會有14k?

唔好出前線，back office超好做

fg 入銀行好嗎，年年加又加少，又難上位

真係做sales 才有錢途

唉 邊有得揀咁多 又唔係特別勁

請問會唔會仲有back office位 做咗兩個月teller發現自己真係無心留係分行發展 麻煩哂

現職銀行frontline 想轉back-office

Any?

感謝

tg gnawnaw

有無compilance entry位
有我先tg你

Bro. Compliance 我哋無entry 位

搵你有咩好得搵過people search 啲女？

其實我係想轉field
有無d係要求無咁高既位
我得年幾兩年工作經驗

百貨應百客

想問一下有冇back office 位？

有
請tg

無 credit analyst entry 位
但有 credit proposal entry 位

有無trade/loan既operation位？

有👍

有三年酒店front desk 經驗，冇銀行經驗可以做咩位？

樓主邊間head hunt

Back office 請唔請工程fg

in 過哂咁多間sales都唔請係咪即係唔洗再報
唔關經驗學歷事

有冇kyc 同cdd entry 位？

唔覆

覆咗 Thanks

2019 fg有咩back office揀

暫時無entry 位

暫時未有entry位

有Retail
有Commercial, Corporate ARM RM位

有Corp Entry位一個

Tg:

Corporate ARM Entry 位1個
前途無限

Tg:

翻緊broker，係咪唔岩轉？

要有銀行經驗先得
Sorry bro

好想試teller

英文要好 無經驗都得

白紙

英文好唔好

有無office boy位?

山p 你咩background

低學歷,某大銀行總行做過office boy
而家乜野市價?

有冇銀行fg IT狗post

樓主retail 非teller位有咩offer

搵唔到你tg嘅

有啲想入行

有19 b2b sell exp 請唔請人

有無大貓前線呀 想入黎做ub 求refer 有經驗

Retail : Call centre, Loan sales

暫時無IT entry 位

六年工作經驗，但非銀行，主要係傳媒及政黨，想轉行有無位啱？

利申：英文唔算好。

唔該樓主。

三年big4 audit jj (non-fs + fs) 經驗，想轉compliance/AML-related 位，傾向外資銀行，樓主有無介紹?
唔該樓主

如果無銀行AML經驗要自己上銀行官網apply
手頭上AML 只有AM/ M 位
Sorry Bro.

明白，唔該樓主

加油bro

AML M位出到幾錢？

3x-5xk 視乎年資

呢個要咩經驗呀

中資？有無外資？

做緊teller，過完新年準備考齊牌，有冇得同樓主預定下半年想轉出去開戶

At least 1yr teller exp + IIQE123

但暫時未有位

中資外資台資都有

可以
最好考埋HKSI 178
多選擇好多

Sorry

做開戶要邊隻牌？

HKSI 1.7.8 (證監）
如果大學讀商科可以waive 7.8牌

FYR

未有178有咩role

有IIQE123 -> 部份綠區sales

有si1.7.8
iiqe 1.3.4

銀行4個月 經驗做mpf， 有咩好位 咩價錢。

如果無si既綠區sales人工通常幾多同埋有無吉位

非商科entry位有咩好做
有冇話讀番d咩/考d咩會好d?

Basic 17-2xk + commission

前線嘅話最緊要跑到數啫

Thx ching

Refer ok?

Ok

No reply

你tg 條link 唔得 係gnawgnaw 定gnawnaw

Sorry bro

Gnawnaw

Any risk managment role?

Yup

Tg: gnawnaw

某外資retail bank RM assistant 又再開放

Teller + IIQE 123 可以apply
唔洗跑數
TG GNAWNAW

傾

負責做d咩，到唔到2萬

主要幫Rm 手湊客
見客，約客，填保險野
唔洗跑數
19k basic + commission
Commission 視乎 rm 跑唔跑到數

冇經驗 但有iiqe 123 請唔請

Sorry bro. 要有一年teller exp+ IIQE 123 先得

Any IT post?

Yup
銀行perm role

Tg gnawnaw

其他exp替代o唔ok?

有冇Corp or commercial?

2018Fg 做過證券行 有無好工介紹 （唔想跑數）

三大sci 冇牌冇相關經驗冇知識有冇咩可以做？

可以。但係一定係銀行前線exp

齊HKSI 牌可直接做sales
Tg gnawnaw
For more details

齊牌teller
可升Sales/ RM assistant

要有埋si先叫齊？

齊IIQE is still ok

四個月比較短..
起碼9個月年資會好好多
考埋IIQE 2
可轉綠區sales

How much

IIQE 要考晒 12345??

IIQE 123

銀行聽電話果啲得唔得？ 但唔夠一年

0經驗 淨係做過兩年sales
其實會唔會請

一年teller 經驗 +有IIQE 123 可以有幾錢人工

可以
Tg 傾傾

唔得 sorry

Tg 傾

可以呢到講嗎? 無用開TG

同埋citi 6點收唔收到工?

起碼4年

想問下3大 今年grad 非商科 通常價位幾多？

23k都唔差

唔夠20

@tarlygse 加我ok?

濕9..

Retail

你手上有幾間銀行programming post?

返左一年ecommerce
想搵下啲digital product既銀行工

我得年幾exp 冇junior post?

只係想做programmer

某bank 做緊securities fund operations 想跳做其他investment 有關post 唔想做ops位

Ecommerce
B2c
做customer service同UI/UX design，但又無programmer咁專

新年快樂

OCXC, CTBX, SPXB, DXB

有iiqe 1 2 3 hksi 1 78
但冇銀行經驗 有咩post 推介

傾傾

想搵工，唔想 sales
留名先

非商科18FG
做teller / branch trainee 難唔難
想轉工

可以
傾傾

發達

有冇operation ?

非sales有冇？

利申：sales trainee

有冇back office位
做開loan apply嘅admin同cs

2年半財仔exp

可以試試

有咩back office位?

19 fg bba econ grad
有無back office 位請fg?

Lm

完全冇做過銀行位

得hd 學歷
有冇back office 位都肯要？

Back office entry 位 無

有冇back office位
degree
做開loan. apply嘅admin同cs

1年半財仔exp

有冇back office 位?
18fg 讀engine

大量 front line role
銀行 it role
Compliance
有意

Cmb定corp bank嘅前景好d 同埋分別大唔大

做緊big4想入行銀行有咩位啱

compliance係邊間？

BXA, CXBC, OXBX, DXB etc

有無外資bank 嘅financial crime compliance?

仲有咩frontline 位？無經驗得唔得？

有。得

有呀

Sales, non sales , commercial bank 半sales 半support role

做左八年保險，冇bank經驗，IIQE1-5， 讀緊178， 有咩位可參考？

冇位可以講聲，thx

覆佐你tg bro.

想知道唔使跑數嘅工

利申：現職teller

做緊大貓fund operation 想跳槽，near one year experience , 有咩推介？

Pushhh

u grad 想轉去銀行 back office 位
之前無做過 有無opening?

係銀行搞loan 覺得無錢途想tran 有咩部門推介

做開 loan sales 定 officer ?

巴打想問你係咪放款主任
係咪做文件野多

做緊officer

我唔係搞CB loan 係corp loan

Loan難唔難做？

有冇人in過上商gt？

Add左你

U Grad 但係0經驗，咁有咩位可以做？ Thx

巴打最近有咩位

讀緊完全唔related既科同做緊完全唔同既野
唔sales既entry位有邊d？
利申 英文一般
唔該巴打

讀既科係同銀行一d關係都無
非3大
無經驗 18fg
有無back office位可以做到？
英文正常 一般

讀完個19topup degree 出黎做左兩年野
做緊發現自己唔適合 想轉行
有冇back office可介紹thanks
tg：

有
Tg

傾

UK grad 3個月back office 有咩位介紹

做緊Fo想轉啲搵到錢嘅位
有冇介紹

巴打點解無覆我message嘅

請唔請part time teller?

可以pm 我tg

係tg搵多次

Pm 我tg for details

有無teller 想轉 SME/ commercial field

有咩要求？

teller 做左年半，想轉non sales, 唔想跑數

有無corporate loan
做緊大行corporate loan

Non sales 位係咪一定要有相關經驗
想轉行

要presentable
有興趣
傾傾

有丫 tg 傾傾

咩叫sme

做緊hsb gbo，有無咩好路數？

中小企

Background check 係咪好嚴
TU差

大新可以唔理 TU

咩係tu?

環聯信貸評級 TransUnion

想條路點行？

巴打又係sell credit card

非八大bba fg 冇banking experience
想做retail banking既有咩選擇？

返咩時間 洗唔洗outreach?

有冇entry back office?

有。

我做左4年b2b sales (latest公司賣緊少少related to credit risk/compliance既product) acct u grad

如果對入back office(ccd/kyc)有興趣 可以有咩選擇同叫到幾錢？

咪撚搵樓主啦 問過佢野 擺明新做head hunt 行情一知半解 得淡笑 識就答 唔識就ignore 你地會交自己career path比條友玩？

不過都可以加下佢 問下野撚下佢既

三罷

仆街啦 盧偉聰

有無人出警總

中資 不了

全部外資 港資
唔做中資
中銀户口已cut

又會呢個時候請人既

停工了響警總

死黑警屌你老母

想轉行 想試下做番銀行 請問有冇得幫下手

有冇fg back office 位？

黑警

做緊前線card A/c loan sales
依家大約 20k-25k
想轉工 branch sales 有冇介紹
最好人工出返咁上下

官逼民反

我無野講

黑警我屌你老母

五大控訴

有冇pro 位

HI

屌

我屌

Fg non-business related
可以入咩post?

Teller 咩價
邊間

16.5-22k
好多間都有
Tg 傾

工程degree 工程master畢業
做左7年工程 而家人工先過35k
跳去做銀行可以做咩非sales位而base salary 過20k?

我有個cdd admin 半年contract位
半年後憑你performance睇轉唔轉做perm
基本上會係cdd/aml條path

My cousin Jess is an insurance saleswoman at a bank 🏦 who is paid a weekly wage of four thousand five hundred and twenty dollars plus a twenty percent commission on the sales she makes so her job isn’t on commission only. She said she wanted to be on strike but she turned out to be joking because her dad is a true patriot. If she had gone on strike her dad wouldn’t have been happy lol. Her dad is a physics professor 👨🏻‍🏫 who along with his team are solving a notoriously difficult math question for all they’re worth. Hopefully they’ll find an answer to it soon. Her brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the farm on it. His uncle was broke several years ago because he bet the ranch on his company which went bankrupt later so I hope he won’t follow in his uncle’s footsteps. Her auntie is a professional footballer. She’s so focused during a match that she never gets sidetracked by the spectators. Her younger sister who’s a concierage feels she’s chosen the wrong career. I told her “why not wipe the slate clean and start over in a different career?” Jess too suggested her to study a degree course and start with a clean slate. She blames her bad career decision on Jess. I said “let’s just wipe the slate clean. It’s over” She blames Jess for convincing her to become a concierage. Well that’s the way the cookie crumbles. Her eldest brother is doing a PhD since nowadays a master’s isn’t worth the paper it’s written on let alone a bachelor degree 📜 Last Thursday he nearly got swindled out of thousands of dollars. I told him that person was a scammer who was trying to swindle money from him. The contract isn’t worth the paper it’s printed on. Fortunately he listened to me. if he hadn’t the scammer would’ve swindled him out of thousands of dollars. Yesterday he dented my chair with a dumbbell 💪🏼 I told him I’d wipe his slate clean if he fixed the dent in my chair lol. His grandfather was as commissioned as a senior officer in the army while his great grandfather accepted a commission as a sergeant major in the Air Force during the Cold War.

How old is Jess’s younger sister?

23

She must be a good girl

Yes she is

有冇sales位可以入職後先考牌，fg想入銀行但唔想做teller。依加求其做緊某間銀行嘅teller係training階段，有冇可能有其他銀行嘅sales位。

x2，但做緊teller，差不多十個月了，日日捱到冇哂意志，放工得返半條人命，上司又閪，完全冇餘力去溫書考牌

有！
Tg 傾

有丫！ 入職後考返都得

喺銀行做會計位有咩field可以轉? 想喺銀行發展但唔想再做會計

黑警死全家

add唔到你個tg……

有無電子工程師嘅工

仲有無？

爛tu係咪收得皮？

大新可以試（假設無響大新借過錢

如果做左2年teller係未已經冇機轉返做back office?

有冇back office位？

應該有機會

可以做SME/retail banking既CS，唔使跑數

然後再轉？